有無冰島球迷今晚一齊睇波

兩年前班忽然球迷死撚哂